海....底....隧....道....交....通....報....

告..........

一...切.......

暢順

慢車喎師父，龍尾過晒理工

洗唔洗你報呀 我 feel 唔到㗎

有一日,你地，都會買股票!

唔係喎，我真係唔玩股票架喎

我細個都話唔同女仔玩架
咁大個左,咪俾女仔玩囉！

呀。。。暢順

即係你啲司機係盲既？ 哦...暢順暢順

唔好講邊個原創住plz

小姐 畀杯橙汁飲吓得嗎

銀行速遞員...一份好工丫...

你化妝俾邊個睇嫁？

升左都要做㗎

佢地 佢地同皇上你講 福夭呀

呀sir 比次機會...比你自己丫

銀行速遞員
想唔使做

老佛爺萬歲 奴才福夭

福夭，福氣之夭折也

沙甸魚，梅林幾錢啊

一兜啤撚HE LEE!

我唔要你比多兩粒魚蛋我 我要你拎走佢果兩粒

做咩佢小兩粒又冇醬重食得咁開心架

好撚中既魚蛋論

鐵達尼號之所以咁浪漫
係因為大家都過唔到72小時

有聲post

小姐 你可唔可除左個口罩俾大家睇下
嗱你唔好要我隔硬黎喎

請你好好放低

將渣打速遞去滙豐